如果一生只有三十歲

我又點會讀書讀到二十幾